基於呢點, 我估GME下星期會....

TLDR: 結論, 我9估會升

利申: 散戶仔, SH撚, 門外漢, 唔識財經

基於一個point, 星期五收市前, 大戶之間大打出手, 將價位推返上320以上, 我諗大家都有共識, 知道唔可以單靠散戶做到, 一定有大戶落水

所以, 基於大戶都落水, 而且win左320呢場仗, 即係話, 呢一班大戶都睇好隻股個利益, 至少唔會好快就插水跌落去

最近見到好多人係到爭論, 例如, 究竟平晒貨未, 左手右手交換成效點樣, 機構係唔係畀緊伏我地踏, 或者隻股係唔係已經升唔起... 呢D都係大家估來估去, 冇一個結論..

但大戶一定有更可靠既分析同資料, 所以佢地入得貨, 所以, 即使唔會真係SS, 我估隻股至少會繼續升.

再利申: 9 up

鳩估： 爆上320 果段可能係收貨平倉

你覺得機構平唔到倉
到最後啲錢邊個還得起

骨牌
最後要政府救命